NBA 2019-20 Bubble 季後賽討論區 (55)

***做伸手黨前請睇#1多謝合作***

Playoff 官網 (內含對戰表)

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

(電腦先睇到)

LIVE LINK :
(舊Reddit link已死*)

其他NBA 討論區
Reddit:

PTT:

預祝塞game 6贏

咁都吹

3:2

劇本已經預備好
等睇反cup

開始還雞

Feel到火有機會追到

好多9吹foul，睇得好唔暢順

還雞？

呢場有冇人話黑哨？

邊個話熱冇哨呀

+2之雞

FUG又中

除左得拉奇
仲有邊個搶到分

唔算foul啦

金塊輸=黑哨

亂咁吹

有呀, 開post嗰位

又話butler好撚勁

呢球and1

唔洗還牙

熱水打人了

唔係金塊輸=黑哨
係猢贏就黑哨

痛

笑死 湖得益就咁多人出黎話黑
塞得益啦又話鳩吹

挑戰啦

有無英雄波睇啊?

foul out埋，gg了

一定係又做戲

屌你成班影帝

咁都foul 痴撚線

屌 foul 乜

celtics黑撚到

係
無晒fadeaway 睇
下下搏三個罰球

樓豬冇標題？

On9球證

nba再9吹真係無人睇

咁都唔challenge?

踢到丁丁

呢球foul乜鳩

Hi吓心口好似爆丸咁撚樣

foul 咩真心

又還雞

條J貼左上去wo

係啊 係我啊 有問題？

咁都off foul

好似幾痛

睇吓佢膝頭哥點先

踢J

???

太大條？

唔該啲塊迷反湖睇下咩叫黑哨

咁撚樣foul?

垃圾NBA,唔撚睇，啲雞痴線

咁撚都foul得
咁紙皮都得啦 屌啦聲！

真係FOUL唔撚睇NBA了

岩岩bam犯咗啲咩

好撚悶呀 成撚日hi下就吹 吹吹吹 吹你老母閪咩

Nba而家搞到咁悶唔係無原因
乜都吹一餐

咁都foul
下下攞條j出嚟守算

484膝撞個肚喎

咁都FOUL
真係唔洗上籃了

唔怪得個個都射三分了

掂下都唔得, 去打乒乓波啦

屈9熱火

今場留返氣算了

out埋真係唔洗睇了

隻腳有咩問題

Unsuccessful

黑撚到

下 the league is soft

On lun 9

真呀
但成班扮睇唔到

BLM，Theis白人又逼害

黑哨dllm

on9

慳返啖氣食早餐算啦

球証係咪On9
我上籃點收埋隻腳？

個膝冇挫到條丁，但挫到個腎到
挫落個腎仲撚痛

你攞J出黎守，我撞鳩你點睇

好撚soft

踢J都foul, 唔返去打乒乓波?

要切咗對腳先可以上籃

佢條J DEF foul多啲wo

Normal foul wor，好撚on9

打乒乓波算7數啦

Bam

Layup 唔係咁？

而家nba真係好撚on9

oneal 、malone 黎到而家打波，都變垃圾

想睇

butler勁撚到

完啦

Tamama二等兵 出嚟回應下啦

係咪layup就可以亂咁嚟

下下膝頭哥行先都冇問題

銀仔殺死了NBA

不如收下d正選抖抖啦

睇殘奧

唔知嘈乜
咁撚樣膝頭批埋去都無foul

冇問題

踢J係一定foul，但今次真係冇踢到條J

咁dirk咪場場都要foul out

Oneal肯定下下Offensive foul

諗起安東尼係拓柒時搞手上打中頭
And 1變flagrant one

12號個樣

真係想做到黃綠Final

打緊乜

呢個series 無論贏輸d雞都係偏綠軍

d. robinson下半場0分

佢都冇踢出去

轉睇MLB算

又唔係一腳踢落去

第一節就foul out

東西決啲雞都好撚on9
final見

又and 1

但佢地話唔係黑
係球證鳩吹

唉屌 第四節悶撚到

新人睇波?
2002 湖人黑鳩帝皇
2014 雷霆黑鳩大飛
呢啲先係黑哨

吹吹吹, 場波睇到lag 下lag下咁

riley個口罩上下調轉戴

重用HERRO吧1

呢三分鐘用佢做戰術

GOGOGOGOGOGOGO

應該oneal 第一下bump 已經foul 左
唔洗諗住拎低位

有人話黑呀

反NBA抵比人黑

用返KOBE 鬧HOWARD 張相

頭先dragic個球都foul 呢球無理由唔foul掛

打到咁高水準會唔會唔識adjust

萊尼個頭

TATUM 有D 似佢

Dragic一早起動咗 theis又唔係draw charge

呢度iggy冇f1冇人講野都知乜事啦

你地話係咪係

去射三分啦Oneal

熱second half咁柒仲好意思懶雞

塞黑撚到，下場要還俾我火

條女黃色1

湖就黑，其他鳩吹

柒還柒 雞還雞

今場熱火打得廢比人炒緊都仲可以賴雞咁癲

咁唔係draw charging 進攻方就可以亂撞鳩人

上籃跳起左 點樣收埋個膝頭哥呀

雖然黑哨，但係熱打得咁差都低輸。

Layup抽起膝頭有問題？又唔係fing出黎

2分40
16分仲有機

Crowder不如咪撚射3分啦

雞有得咁還 咁塊g2 g3 球證幫完都要還啦

冇得懶....今場熱水打得差

直接F2 都得

3分2成都無
點樣戰勝哨子

下下都吹，打打停停好無癮

柒同雞撈埋一齊講？

邊忽係亂撞人？

今場一定唔輸黑雞

不過球證一定係on9

不如你示範下點樣收起膝頭上籃 咁都叫亂撞

Layup抽起膝頭 係自然動作.... 教上籃個個都係咁教...
佢又唔係起飛腳
依球dragic擺明係先起動..
係個肉棒反應慢左自己衝埋去食wor

廢還廢 雞還雞

oneal 一個轉身 就爆樽啦
當年拓荒者sabonis+wallace 頂唔到oneal
馬刺ducan 加上將 都頂唔到oneal
主要靠duncan 同oneal互爆

應該要跳起隻腳向後摺埋咁上籃

8打5典然波

malone 強項係咩你知唔知？adjust?

終於上水

食細路囡

jt 真係好鍾意用輔助手推人

80,90壞孩子年代
係球員出黎set the tune
決定場波有幾硬淨(茅)
依家d球員普遍太乖,有底既就被球證針住吹

上黎攞彩

真 D 球證水平一年好似比一年差

角吾角垃圾塞巧有錢收買球証

講果句條友係咪冇打過波

唔G係同邊個前輩學嘅呢

當年oneal 果種身體對抗
而家尺度 應該每一下都係foul

仲有雙wallace 果隊detroit

塞搵球迷捐錢收買

Peter話齋
Dennis Rodman今日打NBA應該火速離場

好多人都有，係條友仔特別明顯

寧願睇番Joey

Klay Thompson is back at his first Warriors practice since tearing his ACL 🙏

(via @warriors)
— Bleacher Report (@BleacherReport) September 26, 2020

明明就係正常上籃

邏輯零分

塞狗黑都唔係第一日嘅事
唔信下場熱都係得2成3分
等睇3分戰勝哨子

而家d雞 易吹到 根本想睇下低位拎波都難

熱火呢場打得差就緊嫁啦
但啲雞聲離譜左啲喎
下半場綠軍只要剷入去禁區
九成都有罰球咁濟

係又吹唔係又吹 戇鳩

所以傳番出去射三分好過
果晚手風唔順 就挨前少少 搏罰球

屌你老味塞狗好肉酸，下場仲係咁黑我唔撚睇NBA

肥左佢

咪俾你垃圾塞贏多場囉，下場主場送你返波士頓啦

咁易吹搞到foultrouble打到縛手縛腳，影響咁大啲人就成日拎罰球數比

Tatum剷入去真係無人守到 焗住foul
可唔可以講吓邊球係吹得離譜？

一係 jump 小碎步step back , 一係埃前foul ,仲邊有人fadeaway 尼d高難度射球

呢個真 難描又效率低

係其實係好多都係熱火落手

譚仔打到著曬火

入8球有31分

少年你太年輕了

黑哨贏波至少都係贏波

唔好介意

好 最好黑唔黑都唔好睇

聽日金塊湖人黑哨計唔計埋

咁佢呢場真係成日drive到入去
最多叫有少少球星哨但唔覺有問題

計埋囉

做乜咁嬲？你又唔係熱火迷

個身重到呢...

吹錯都算，重要challenge失敗
利申綠軍fans

Paul Pierce says players today are scared of LeBron

"My era is out the league, we weren’t afraid of LeBron."

係,D動作好似慢左好多

收頗啦

佢可以唔驚
但次次比占屌打姐

可能係正義之師

今日我記得既真bad call就係dragic既第6犯同goaltending冇吹，咁熱火都有Iggy miss f foul

但其他例如塞自己走步，charge vs blocking，3ptfoul其實都算吹足啊 ig個個屌refs vs heat

利申：係菜狗，唔識波

咁多黑人 本身場波都黑

+2gc係車狗

咁夜打波 梗係天都黑啦

北京電視機！！！

朝早8點幾打喎

奧蘭多天黑
關香港狗咩事

refs 吹得OK 啦

nuggets vs lakers 果組refs 先誇張

琴晚打架，今朝先轉播

天有光

塞狗真係好肉酸 5場都黑 仲扮野
tatum 下下都推人射波 剷入去一定有罰球射都好離譜下

三月lockdown打的，如果唔係點會冇觀眾

你無睇之前既波？暈撚左？

只可以話年代唔同左，基本上依家唔理嗰動作合唔合理，打到人條J/頭就實foul.

以前都教嗰人搶完板，開踭轉身去保護嗰波，但依家嗰踭hi到下人都食硬charging,

同埋射波release左後先掂又foul, 依家為左保護球員，嗰吹判本身就唔同左,對兩邊都一樣。

Hi Eric

如來佛祖夥我靠岸

如果上帝不是湖人球迷，這個系列賽現在很可能是2：2，最終也可能要打到搶七。

耶蘇顯靈

錯post ？

你好我叫Eric

呢度唔係交友討論區？

最近兩輪的裁判報告中，熱火綠軍打的比賽不斷出現11次誤判或漏判
其中兩次對熱火有利，9次對凱爾特人有利。
繼續扮盲

4259=.=

熱今場三分命中兩成都無

好嬲好嬲牙

咁嬲 要買機票去打鳩垃圾塞班球員了

是咪U Funson黎

其實熱火今年過到公鹿已經係超額完成

Eric靚仔好多
我真人同周秀娜毒撚一樣樣

今年熱火勁同公鹿廢

熱火公鹿格食格者

近年啲球證愈來愈離譜 唔係叫黑哨 係亂咁吹驚死有球員受傷 打得硬少少就響雞搞到場波好唔流暢 唔好講咩90年代 同十年前比已經唔係嗰回事 其實唔係球員soft 係球證（Adam Silver）太保護進攻方搞到好多球員不斷sell 個動作55波就一定吹

其實NBA真係愈來愈肉酸 本身為咗錢已經大改規則唔跟FIBA例 屌你老母仲要點球證做嘢 仲未計求其傳啲波之後俾接波嗰個舞幾下射入都計助攻

塞＝鳩吹

想知bandwagon six ball king 點睇

u呢

班塞狗又潛

佢咪我分身

終於認了

黑完又話鳩吹當冇事

明知比人屌打仲有咩好驚

其實咁嬲做乜？
熱火都冇三個月以上既球迷

米屈
禾占士年代睇到而家

12年開始睇D.wade

應該搵人係球證吹錯果陣吹鳩啲球證

個退休球証下下都話Excellent Call
同監驚會一樣

pp真係多嘴狗

但跟占走咗

爺爺而家好hyper

Killian Hayes

出完賽後報告冇任何跟進動作 球證冇任何責任需要負

Me

五毛dwade

福田麻油子

On9 我睇左5個月

jlin係我哋共同狙擊嘅目標

但有一班反塞反咗30個月以止

轉Melo 打法

*以上

who

嘩屌 原來死沾狗最後仲要攝鳩肥仔腳

火現色啦 不解釋

Klay邊有步法可言

第一次見咁樣代言

又自言自語

賤種

真係好柒

係嘅係嘅

致玩具台董事局各位，我入戲太深

仆街啦，呢家連我少數會睇既channel都要畀人屌啦

Lm

喂屌，琴日屌左成日黑哨個件去左邊

parttime牙

召喚我塊part time迷: 阿歷絲摸根

9:23 琴日話ad比人空氣zip腳 自己腳軟拗親個班on9仔可以擘大隻屎眼睇清楚未

今日就放過你班塞狗 過兩日再出嚟搶口

一直以嚟對KD冇好感 但宜家又想佢返嚟打波可以keep到未傷之前嘅水準

我覺得佢得分能力係all time最強

[Hoop Central] According to @SKORNorth, a “really good player that knows KAT really well” told an Agent that Karl-Anthony Towns “is as good as gone” from Minnesota. 👀 (h/t @TheNBACentral)

...

聽日仲唔係吾皇攞齊東西冠嘅日子

想知dlo呢一刻諗緊乜

走啦留狼冇前途

a really good player 咪dlo

planned join lakers tgt

我羅單核都冇問題

真
撚鳩狼

Foj + green 換DLo + kat

deal

Deal

屌你老味 幾經波折
去到勇又比人trade
去到狼打兄弟波又話城城想走
仲想返湖？

返呀屌
落9個肥閪magic面，no leadership呀嗱

睇嚟你係夫子fans

我熱係字母殺手喎
我應該係fug殺手先啱

Jazz想要返Favors

Foj臨死前的價值

啱呀 成日話咩nba 係business 控制唔到啲人去邊呀嘛
依家就比你知

不過雖然憎佢十年
但真心幾想睇佢同Bronny打NYK

想睇佢見住bronny吸毒成癮最後橫屍街頭

有冇想過空難係佢而唔係kobe

Bronny打得柒比世界殺到仆街

無乜所謂
預咗
依家bronny oneal都唔預會有幾勁

我日日想

Oneal仔收左皮了

佢地幾個啲style都係一般貨色
不過懷疑rmbj會捱到個仔入聯盟

Gigi

Bronny麻煩友來 成日搞事要老豆幫佢執屎

應該係rondo先 因為佢先拎東區

Towns新女友Woods是什麼來頭？TT曾經出軌過的對象，搞得他和卡戴珊關係破裂；Woods還是Booker的前女友，也是Jenner的閨蜜；目前Booker和Jenner關係不一般，時常約會，而Jenner又是Simmons前任，Simmons和Booker是好兄弟，這關係真點亂，小編也搞不懂。

。。。。。。。。

係millsap東岸同西岸都比吾重踢過出局既日子

我自己覺得唔岩用又唔平

連老豆一齊死可以嗎

未來3年內快艇的薪資空間還算保持在合理區間，本賽季他們的總薪資為1.16億美元、下賽季為1.13億美元，Harrell即使簽下5年1.2億美元的合同，快艇的薪資也不會超過1.4億美元，比起像火箭隊這些薪資空間過高的球隊而言，快艇依然有續約Harrell的底氣和實力。

笑撚左

Bronny應該好大機會入唔到nba

。。。。。

佢地行緊嗰d山遊牧民族 兄弟換妻d野?

冇諗過我會覺得佢兩個唔好過黎suns打兄弟波

bubble之前應該諗都唔洗諗:
過黎搵booker

牙標

目前自由市場上有多達4支球隊願意接手Harrell，他們分別是獨行俠、暴龍、公牛和尼克

小牛可以日日bitch ass white boy

唔等多一年招募字母哥

black boy Harrell睇得上小牛？

Class 2023 ranking 第24位

睇佢比賽啲片 暫時唔覺佢勁
但應該點都入到nba嘅
覺個實力係2nd round pick

今日應該由第一下雞聲開始計已經係偏金塊偏到G7

平時嘈黑哨個啲死撚曬去邊

咁都唔係and 1

On9一陣又foul trouble

millsap

睇唔到

班黑哨撚又扮睇唔到

Harris係咪弱智

廢老呢球裝得咁靚

條友弱智咁都走埋去

裝咗成幾秒 扮明係harris弱智

已經覺得今日塊會好多哨

GREEN真係睇到眼火爆

danny green 廢撚到

見到屎綠攞波就好安心

屎綠

醉曖．屎綠

塊班波 今日敢射左好多

就死就會放開一博

DANNY GREEN FG% 27%

D green 27% fg 29% 3pt fg

想問係咪黑Jokic

原來green都仲有29％3分

想問肥仔比屎綠draw foul會唔會嘈黑哨

抵啦肥仔 第一foul 自己傻仔

冇draw
佢自己打

肥仔自己on9 唔出手 點都唔會入啦

有冇邊條link 係聽到場內雞聲 同背景音樂
睇開個條雖然好清 ，但解說好撚大聲 掩蓋哂上面個兩樣野

急求link

猴好似上左腦

rr9

rondo 45度三分 印像中都成日中

playoffs rondo

感謝巴打 終於聽到哂以上個兩樣野

Bibibibibibi
有咩好睇

MPJ

mpj完爆古狗

古同MPJ比真係差左一兩班波

mpj 食左藥?

MPJ呢球

多謝晒Kuzma同屎綠

古狗又air

古air埋

咁你咪唔好睇

比多d 波mpj 追住kuzma 打

真 上場已經SM到

放題

真心笑咗，兩個play 好似重播咁一樣fake起再射

plumlee

條撚樣拆屋都炒

caruso成個wade咁

禿曼巴勁過GREEN多多聲

GG 3個2 foul

MPJ呢下

plumlee and 1

ad都foul trouble,好波

好心企好少少就off. foul 啦

MPJ唔裝charge傻仔

RR9

破產版 不過默契應該係最好果個

MPJ係唔識裝

光頭好煩周圍都係佢

MPJ新仔毛病
垃圾防守

進攻屈到kuzma 兩隻防守都廢都淨贏進攻啦

暫時第一節啲雞算正常
除左占上籃比人打頭無吹之外

見到RMBJ個賤種樣喺度嘈球證就忟

hea守
好過咁快3犯

塊主力兩犯 咁都唔黑？

自己傻仔送foul

肥仔手感真係好好

RMBJ好廢

Rmbj越打越廢咁

第二節開始哨子嚟料

明明前兩日好多黑哨撚

今日無曬聲氣 幾時幫占平反

Ma boy比人硬食

打中鋒隊都打到咁柒 想知仲有冇人要

GG 3犯

肥仔

屌，又foul

肥仔進取得濟

仆街啦

占呢啲垃圾唔洗幫佢平反
不過值得一提湖人第二節開始到依家球球剷都冇雞

大家點睇Jokic場場都有foul trouble
認真，我冇認真analyze過佢啲foul點來

fat boy

燈到唔黃係咁攞分

myboy個身太薄 頂唔到肥仔

肥仔咁快3犯
又黑

咁啫係認真定唔認真？

防守廢。

黑囉

成日吹佢off foul
好似頭先咁
Bully幾球湖人就會一對位就跌
博球證吹

個死肥西左手推走maboy
唔係嗰陣兩犯，吹咗off foul啦

就咁睇呢幾場 佢防守腳步都算慢 成日逼住落手

nba史上第一人邊駛靠燈

肥仔D犯規合理架喎

今場MVP : Caruso👨🏻‍🦲

合理犯 咪吹左

係完全黑哨

我chill住睇你地認真討論

批頭都唔合理

無得睇3:1反cup 了

剩係睇數字？岩岩果球好難唔吹佢進攻犯規bor

因為快3犯就係黑呢位清都幾好邏輯

主將唔可以有foul trouble

黒乜呀又

占比今場又被人打頭都唔吹 又唔見話黑

咁都miss 佢老味

Plumlee勁撚到

前幾場都係咁講

plumber收左幾多錢

咁都炒

係咁稼啦 唔睇波 就係咁話黑哨

Plumlee

係黑架啦 湖人lead緊就係黑哨幫

RMBJ其實應該一早對面邊個FOUL TROUBLE就沖佢老母啦

唔打得頭去打乒乓波啦

FOJ而家剷籃收波果下真係特別慢

murry今日好廢

湖人屈籃底了
LBJ又狂殺入去
DH宜家都玩晒

衝佢老母又比人話打法唔好睇 一陣有foul又話黑哨
共占要挪晒咁多方嘅票 畫面唔可以難睇

試下換番AD入黎打低位
DH攻力仲係麻麻

第一球foul 人地快攻唔想送fastbreak point
但只係頭兩分鐘就送咗一foul

如果要睇場波個判罰公唔公平 我覺得個判罰尺度2邊應該一樣
呢場波暫時睇大家差唔多

係黑哨呀 最好就打爆rmbj個頭都唔吹

條友假膠勿認真

2犯嘛

企咗成半秒都計blocking

光頭仔咁勁

CARUSO

murray

問人點睇但唔自己認真analyze
想引戰咪出聲

踩左線

MVP Caruso

Restricted area ah ching

殺占殺占殺占殺占殺占

踩進攻有理區喎

等睇又話黑哨

班part time仔冇野好賴淨係可以留負皮

我覺得塊可以試下用zone defense？不過感覺就算塊想用都用唔到

今日唔駛靠黑哨贏
大勝入final
成功洗底了
恭喜潮人

隻腳都仲郁緊啦

識撚波咩 我話係黑就黑

贏就係黑哨 唔識波

Ching平時唔睇波
企左係進攻利區wor

贏左點會唔係黑哨

murry 騎馬射箭都幾準下

個慢鏡唔係好睇到隻左腳有無gut
But anyways憎湖吹咩

你班湖撚又話牙奶回塘嘅

佢盲反湖嚟 我啲反湖同胞咁撚柒唔好意思

黑哨姐 回晒啦

踩進攻有理啦 理得腳係咪仲郁

仲要未閘好, 對腳都仲郁緊

等睇下半場無力啦

Grant廢到

打ZONE D就唔可以放mpj呢個進攻強點
murray又成日比foj點名剷鳩佢

有冇gut都係吹blocking架啦

其實肥仔唔收吓啲小動作遲啲又好似猴咁瘋狂foul out

肥仔第一下係on9，對隊波咁重要就忍下手

其實簡單少少，要多d協防籃底，起碼守好個底先啦

顏色地帶比人入多10幾分

game3都係上半場廢老好順 跟住下半場隱形
唔洗怕

憎湖就直接話黑哨
唔好扮

都要出啦
內線可以屈死對面

黑哨

唔識就唔好衝出黎柒

無扮
係憎湖

死返入狗竇啦盲反狗 柒左仲串

唔使出都夠做

你學下點反湖啦好嗎
我地啲面比你丟晒啦

我唔覺得有人百份百肯定佢隻左腳有無踩喎

zone d俾ad爆得仲勁
mid range high low post

盲都睇波

冇咗jokic，成隊先得5個助攻

唔識扮識好鬼肉酸
直接話黑哨咪幾好

Goaltend?

ad出波好似無猴咁快

你走啦師兄 唔好繼續柒落去
我反湖反咗咁多年你都算學徒果種廢

個球評都話有

Ronda真係好L好J

拋完個Alley oop望都唔望就回防

呢兩三個PLAY湖人好差
比AD一打一咪算
RR9唔知想點

體毛犯規

我懷疑體毛都掂唔到

毛都hi唔到

右手攬住左腰

依球好有kd劍圍個影子

隻閪手

有小傷真係唔洗咁盡住

呢d 黑哨冇人講

你地係真見唔到定扮野?

AD又要出返去

唔比攬腰？

唔重播比你睇

ad 三犯
黑到仆街

攬腰喎

part time塊迷今日放假

或者下半場會出黎

控撚完場未 ref 而家真係一場show咁

ad跳起嗰陣攬住

今日好似冇AD會流暢D咁
湖人打得快D

有重播呀

要右手攬住腰再左手打手或者頭先可以吹否則不能算foul

Murray好L瀟

LBJ今日開番坦克MODE
好高效率
咪鬼外投

塊防守

應該要條jer拍到埋塊臉先算foul

猢人真係慘 明明係一隊咁正氣既波 又冇黑哨 都咁多人反

今場係成個SERIES最正常一場喇wo

望住Plumlee流哂口水啦

金塊玩撚完 個射手起唔到作用

第一節打頭都冇foul
攬下腰就foul 黑哨啦

塊先爆，唔洗控

呢個年代竟然有人話廢老有體毛犯規

咩年代

*自爆

妒忌心

唔係吹俾塊=黑哨

廢老剩係識揀對面弱點黎打unfair match up 好無體育精神

正常尺度

猢人4:0

+2gc

真係唔知反湖點解要學人睇NBA

奶共唔黄都正氣？

Dozier 幾好，防守唔錯，起碼攻好過g Harris

其實湖人冇問題
問題係奶共占

好似攻守一體嘅啞咁打咪出局囉
琴日鏵哥都咁話塞，為咗行戰術反而唔打簡單啲嘅missmatch
成日都唔明打比賽係要贏為目標，對位最勁嘅人嚟單打傻的嗎, 奶共醒就醒在依到，妹到對位最弱嗰個黎打

ad 三犯
黑到仆街又做1:3反cup

咁點解你要睇NBA
WE Love China你都睇？

諗起16年

猗士全體 追住手感仔打

今日金塊似會輸波

痴撚線
緊係正氣啦 人地洗晒底架啦
猢人不知幾正氣
(連登)球迷質素又高
真係冇理由反

咁都叫冇體育精神

細蚊仔無思考能力 放過佢啦

又播吾皇經典highlights

今場100%我猢既波

Jokic foul trouble到連場都冇得上，冇得打啦

ad 咪一樣，打和

要好似勇咁提前換防 ，搵kd同追夢 頂死奶共

DH成日都打十幾分鐘五犯
都冇人話黑既

AD FOUL TROUBLE到連場都冇得上，冇得打啦

係，似無氣，個個都好攰咁

一個組織點，一個終結點，你咪攞嚟比囉

唔駛諗咁複雜啦
贏自然會贏架啦

都係球星黎 咪盲反我猢

一個4次nba 1st team加幾次mvp top3
一個得一次1st team
你咪攞嚟比啦

AD 我湖防守核心wor

原來係咁

我上年見吾皇開咗Playoff Mode就支持到而家，咪屈

猴似仲活係stern時代 打唔到銀仔時代既籃球

晨咁早世界聯合軍咁睇我湖贏波
條氣會唔會chok住chok住

對球隊重要性呀，邊個話AD廢過Jokic

唔會 每回合都期待緊占狗啲floop
可以做素材

志哥又教精細蚊仔

屎綠一出手就知道無

靈射 百屌成才

唔黃勁撚到

有了

你自己睇下肥仔啲犯規幾撚傻啦 反猢真係唔係咁反

塊係咪放緊DG三分

Joking 完全被

猴振懾

隊塊都幾多人打到水準以下

銀仔今場 想黑死猢

雞塊開始無力了

我話佢foul trouble咋喎，又唔係話黑哨，JM9

咁就要繼續屌多幾下等佢入多D

其實都幾明顯係塊比人食咗個勢/攰
今場啲雞算好正常下

其實vogel 真係俾人underrated
今個playoff d 調動全部都好合時

當millsap紙板咁

頭先廢老果球上籃已經無吹油雞 唔係光速4FOUL真係唔洗打

咁foul trouble你想表達咩 又唔公平？

Lakers 場場練波咁打

拓打嘅湖人已經係最廢嘅狀態，之後湖就越黎越上力

Game3/4都有鳩陣

對手越黎越廢

foj最大受害者 pacers果幾年之後就一路失業

咪就係

Magic

game3輸咗即俾人屌廢啦

明明打拓個陣

湖人D防守係勁廢

rmbj想比靈堂射手攞定手感

一無 jokic
瘋狂double team murray
成隊波就會仆街
成個playoff 都無咩穩定得分點
porter同morris又係時有時無
morris出黎防守又好易被人針對

我代表parttime塊迷講 無！

set 撚咗timer 都合時
賽前部署ok，但臨場廢到

11-12時期奶呢啲點會無FOUL

係 塊打咗14場 湖都橫掃唔到堅廢 如果同個起點贏咗啦

但game 3 最尾打個run 都幾乎追返

練功咁好
佢就慘啦, 禮拜日仲要打波

我第一句已經講晒，係話塊冇肥仔就run唔起隊波
唔關黑哨事，我從來冇加入黑哨嘅討論

如果LA打吡應該會打得好激

算鳩數

馬刺比佢練咗幾年手感

都係唔穩定

Ok唔好意思

DEN仲未有人有雙位數得分

廢艇自己唔爭氣
金塊都輸到

size夠又有速度唔差得去邊

Ching, 佢轉熱之後堅無雞

其實大把人唔係反湖係反占啦
本身個人就閪
依家仲不斷消費mamba mentality

之前唔知邊個話只要你以前撐高比湖 依家就應該撐占湖
我屌你老母咩
淨係不斷floop已經好乞人憎
唔講佢場外個啲偽善PR,慣性組團 三性家奴

不服來辯 快速推po

豬啦 Murray似有傷？

右膝

大家都唔想佢拎fmvp
但今年都拎左9成
東岸果兩隊完全唔夠呢隊lakers 打

推爆等你開

成隊金塊頭DUPDUP咁 應該無

Post呢

Milsap 好似贏過RMBJ 一場only

肥仔比AD 撚到成隻狗咁

正式同塊講

冇如果啦，不過以廢老既表現打大飛應該幾難，要靠ad

雞塊

不了 依家有團邪火係身
啲po名除時萬人插

撐高比湖=撐湖 湖冇星都係咁睇足82場柒波
關乜撚野占湖事

猴 真心勁

咪今個series嗰場

猴連勾手都有埋

Fmvp冇佢份。。。

唔係我講
想當年我都係湖迷

湖最大嬴家 敵方掃走大飛

排隊啦 AD都未出聲幾時到佢

RMBJ 四分衛長傳

沾屎

塊

其實好難會因為你迷果個人走咗而唔睇果隊
然而你睇咗果隊波成十年 跟住佢退役/轉隊而唔睇果隊波都幾怪

邪火去出出佢

Murray係咪傷

嚟啦嚟啦

真心湖區手足9成都反奶共沾

金塊好有鬥心，個頭被人拋離，呢頭整返兩個三分

我十幾年活塞迷

應該算孤兒仔

grant有火

咬主十分 塊仲有冇機

鼓佬都比人掟走埋 得翻廢咗傻芬典算

十分好少，好快追到

好似係右膝contusion

習慣就好

擺爛攞pick重建

kcp 同danny可以生性少少?

湖每輪都有條友回春 真係好難搞

JR都幾撚好笑

Milsap Plumlee 兩大廢J

猢人兩隻蝗家射手

搞乜鳩

塊mola mola

見到佢想屌佢老母

2018 game 1

09年開始撐湖 高比同班老野走咗係一大原因
然後近年dlo ingram clarkson randle ball 啲young core全部冇曬
你話呢啲係為總冠軍付出嘅代價 我駁唔到

另一個原因係rmbj去咗湖

Millsap 廢足咁多場

murray傷就咪死頂
一陣攪到大傷唔值

鼓佬好雞肋

果幾年湖好似高層內鬥？

Millsap係廢到連自己都知唔敢打

Young core 打唔出嚟 有乜用

得dlo ingram 叫有啲希望

dlo randle都關事咩
根本唔識養星

見親rmbj 就腳軟

比現代籃球out

收埋millsap啦
攻又唔敢射又慢

猴活d小動作多到呢

ad 痴線
喪爆jokic

又抽水

有冇湖迷笑緊金塊都幾廢下

熱火應該可以掃

占皇4 冠

又係你 終於有位入？

Howard

猴活真係好撚狗

當年反cup唔黃

28s 11分 仲顛過tmac

呢場之後 變咗三分射手

泵到佢飛出場

猴啲毛手毛腳

flagrant 1 走唔甩

應該猴f1 millsap t？

唔識養啫

班後生幾慘，唔係冇料但冇點養過淨係拎黎做籌碼

都係閪㗎啦

各位反湖大軍 終於有位入啦

講左幾次野啦 而家先留意到？

最怕撞醒millsap

猴：我都係學阿泰咋

洗撚自己養

等RMBJ退休

簽返DLO 都仲得

呢下F1咁黑

講波都話， 以前依啲係hard box out
依家會f1

世平有三分

猴活highlight

咁樣比塊拎多4分

好正 特登剪出黎

擺明抽水
以前個打法好傷球員

因為已經入左波 完左possession

Old school box out

kcp 都射起埋

古狗

咁有部份球迷係鐘意睇一個球員係一隊入面成長 奪冠

有rondo 真好

第三節球證放生咗油雞幾多次

頭先KUZMA對腳踩左幾多步,定我睇錯

Nba 財赤
點都想打多場

即刻燈撚咗四犯

見到f1笑左 呢平都吹得入

foul 乜。。？

咁都foul

好黑我地湖人一定會戰勝黑哨

扯哂手都唔FOUL?

猴highlight又多一段

好記得上場有傻鳩話鳩猴為左冠軍出賣自己人格

笑撚到仆街

Nba is soft

flop 撚到

還番一個foul

?????

古狗想點

肥仔個樣好無辜，肥都吹

咁係OFF FOUL
點會係暴力犯規

Flop撚到中槍咁

kuz rubbish

睇見呢d自己贏緊走去小動作撩慶人就覺得好on9

明明正常打落去就無野...係要搞d枝節出黎
頭兩輪大飛就係例子

候又撚狗

掉轉一定都會吹 試下睇多啲波先問

騎頭都floop到
鳩猴係rmbj身邊學到野

躝啦古狗

古狗笑到
場場扮kobe

猴狗想點？

生愛滋死啦

唔撞得 打乒乓球

ad block

睇到Howard 打jokic打到咁 如果文件河肯用noah分分鐘出左線啦

唔係批到塊面咩，而家頸以上好易中F1

頒冠啦 開完聲話唔夠foul就咁樣

on9 nba

古仔成日出嚟搞笑

擺明猴陰9佢

猴嘅作用就係令到肥仔foul out

古狗真係要即刻死

Ad facial block

AD

7.7

mpj 隻off hand

Kuzma放籃都冇埋

MPJ俾人block柒咗係咪準備上頭

Kuzma 休息下啦好嘛
換 Caruso仲好

when

今場睇得好撚辛苦，都唔知係咪睇緊波

入埋罰球就差2分

grant 今日幾多clutch play

Mpj太年輕 咁大個AD係到仲諗住入樽

有Kuzma 金塊有望

Hi親都有foul

輸了

咁就追到2分

屌古狗好撚廢

今場d雞算正常
上幾場

金塊 有kuzma+黑哨 簡直無得輸

博得過
ad 3犯了

上場完左猢個coach即刻出聲同nba講

犯規大戰
本身火湖個seris就已經有心理準備一場起碼60個罰球
結果火箭比人屌打

銀仔出曬聲要打多場cap 水

GRANT仔

痴線

Rmbj儲完共產黨之力未？

係時侯出嚟64坦克式屠殺禁區

Wrong9do 有埋

murray生命籃球

湖人五場俾人黑五場

聯盟睇嚟想做馬比金塊

金塊

GRANT真係好好J

the down 1-3 meme team

自己仆街又有foul

下年發達大把人要

大摩有幾on9先會咁樣dum上前

清有冇睇波

同ad一樣

part time塊迷睇唔到

金塊又靠罸球追返

傷住打係咪on9

係 不過唔知第四節點

Ad: ball don’t lie

食屎啦猢

可以點
唔打就go home

一野打落個頭度喎

垃圾古狗

追和！

就係有睇就知頭幾場點偏法

屌你老母你依家唔撚話黑哨多雞？

哇 正常

murray 仲挨到幾耐

睇唔到啦

kuz真係好撚廢，2，3球俾佢唔入，防守又唔撚掂

chuck guarantee左湖人
冇計

屌

打曬頭都話自己仆街

湖迷睇唔到
要靠啲part time塊迷提點

又係泵lee
ad見親佢都射3分

基本啦

見到都好攰

3節完已經追到3分

我猢領先入Q4 五十幾場連勝

vs

雞塊1:3 反勝

有罰球就係黑啦

今場打頭唔係唔犯規架咩

AD完美論

AD係勁嘅 真respect

超手三分

4：3

咁都見到黑氣石

正常

猢狗：自己撞埋隻手度呀屌

咁惡以為我睇錯

古狗對西手一直舉住
梅利狗自己去食

Murray冇力了

猴活個F1呢

總之捧個隊贏就係正常雞
輸就黑，結果論

Full time占迷睇唔到

贏左，湖人今季喺第三節完結下領先未輸過
金塊下季再見

其實佢隻手無郁過，係murray自己想捐過去捐唔到自己仆街

古狗好廢

NBA Vote都唔係間接
係直接幫China Joe 助選

唔明仲撐RMBJ既人係咩心態？？

係， 咁都有foul ，好黑呀

好難啲死猢狗假膠

一眉佬係幾勁嘅

不過近墨者黑

睇波都有你呢啲on9

真

係件球衫印 WE LOVE CHINA囉屌

泵你真係highlight maker嚟

成撚日幫對面make highlight

唔明仲睇we love china既nba既人係咩心態

金塊真係有機會，再偷一場，多一場又可以多啲收視

小動作好多 flop撚完未 畫面唔好睇

藍絲狗出現？

私人機構有立場有咩問題

FK OFF JAMES

上面好多 你逐隻訪問下囉

可能又係「只談體育，不談政治」

你話你自己？

唔撚撐 就光復香港咩
睇場波 都反反反 笑死

秒

繼續屌古狗 屎綠 kcp

如果湖今年champ咗，係咪應該畀粒ring呀Plumlee先
JR都有，佢有咩理由冇

chuck guarantee buff+ 金塊1:3反cup buff破更

plumlee真係

靈堂射手 比人一步過 D都無埋

mpj jm9

全炒

Murray 無氣

Murray操到仆街

唔夠人講就老羞成怒

Mpj carry Q4

睇唔到猢有輸嘅理由

MPJ點撚樣

Grant下半場上晒身

MPJ竟然炒哂

Carousel 即刻死

笑死

Morris

禿笑到

追撚住梅利打啦 仲三分

唔係TOUCHSHOT唔識入

Touch down

咁都and one?

rmbj 又想扮kobe

傻尻放人上籃

服撚咗佢

點解and one 呢

真係AND1喎

佢無氣啦

咁又唔and one?。。。
收咗波foul上到都計。。。

球評都無奈笑

RMBJ自己都覺得應該無and1

靠boston 打爆湖了

係啦，有continuation 都唔可以and one

又唔知foul咩喇

LBJ 做乜撚野 成日輕視罰球 成日2中1

murray on9仔
以為傷住打有分加?

金塊啲弱智foul睇到躁

Rmbj 喪撚murray

真係and one 冇咩好嘈

Murray又扮無辜

熱火未死...

黑雞湖人

因為已經收左球 理論上真係計 雖然一般唔會咁吹

又foul

如果咁都黑
真係冇野講

又嘈啦又嘈啦

廢老比D競技精神得唔得 追住個傷兵打

索性放占狗一拎波就俾2分算啦

乜鳩都吹ft俾佢

on9，咩一般唔會咁吹呀
自己白痴怪邊個

mpj block柒rmbj

係 又黑哨啊嘛

好人蛇準備好決賽撐邊隊未

MPJ block 9

第三節佢都賺夠

MPj 靚守

明明第三節完個陣話正常雞

建議唔識英文可以睇番中文台 聽下人地點解釋
唔好野野都爆閘出黎話黑哨

touchshot係咩意思

守得幾好點解又收埋咗

milsap soft 能到

不如睇完球規先再講波

屎綠大鎖

空晒要炒幾球

defense green!

算鳩數啦 班pt塊迷見到rmbj比人爆頭都冇foul
呢d正常犯規佢地邊會覺得有foul

grant 今日真巨頭

球3分ad有foul wo

拉晒都可以話唔係foul

炒曬wideopen怪得邊個

咪係 唔識咪問咪睇多d波
又要衝出黎話黑
真係好撚柒

Reggie Miller

Bin鳩 Reggie

佢伸撚咗對腳出黎

Millsap咁都無雞

cls 咁都無3分foul

咁快搵到條片出黎bin reggie

Reggie flops

含柒啦rmbj 理得你死

個flashback

正常應該吹 但唔吹咪比機會pt話黑哨

lbj一路同球證講and1一路上籃

Reggie ? Remember

Reggie 柒能到

痴撚線應該排好file隨時bin

黑哨..YEAH

Murray無落手都吹正常防守

學上個post有個巴打話齋 唔掂得咪去打排球

所以冇打到

Control room搵片快到

Millsap個球認真計係offensive foul

邊個話唔係foul

佢地等出呢條Reggie Miller片等咗幾耐，今日終於cue到

Calm Down Doc

人地即刻回帶話比你聽點解唔係foul

好似改左球例 射完3分拍到手都計

都未必

早一兩年唔記得改左例定係捉緊左呢種Draw foul

可能上YouTube search

終於有個識波

無pt塊迷

係反占

其實係bin緊文件河

RONDO HIGHLIGHT應該要播埋打小牛RAGE QUIT
經典

上面有幾個part time 塊迷唔係話有foul?

之前jeff van gundy 又係

Pt睇波一見到有人跌就應該響雞
對家跌就抵死

果球應該進攻犯規

nba錄播

梅利狗斷腳咁濟，對西手伸唔直，soft foul怪邊個

NBA史上最黑暗既一日

好型

真亂，你有你講，佢有佢講

ad 易到

好多太監

又比人話體毛架啦
明明自己貼到咁撚埋

RMLBJ完美演繹比大飛嗰2個卒仔睇咩叫leader

金塊個底多人到

以前larry bird帶隊都係咁

猴咩位撞人 就屌曬鬼屈到咩放棄人格
調轉 猢又打頭 又插眼 又批踭下爬
應該會狂俾人屌

ad 又busted

今日係咪viu 冇直播
唔好睇英文台啦 搵大陸link啦好心

Rmbj 又練波

人民幣真心強

又係ad

AD又傷

ad dagger three

如果比著係打以前馬刺
Murray咁樣傷仲上場，應該比波波收左山

屌 湖人啲雞狗到

Ad勁撚到

關羽雲長
AD FOR 3

BANK !!!

屌AD到底咩構造 三分起手自信到

痴撚線 岩岩又扮跛

屌你老母

league pass

以前打pg係唔同啲

但太監仲專家上身